有咩學英文嘅日常生活channel推介

睇開ted，入面有啲關於日常生活嘅知識，每條幾分鐘到，幾好睇又學到野，有冇人知仲有冇其他類似嘅channel，youtube個啲會唔會有

例如係ted嘅small thing big idea，各位有咩介紹

跟自己興趣搵啦

Ted ed 易睇啲

個啲數量唔太多，ted主要做返talk，唔知youtube呢啲有冇

揾啲有英文字幕嘅youtube video，聽唔明都要堅持查字典，唔好睇中文字幕，如果唔係你只會練到追字幕

我以前係外國讀書嗰時睇 Wong fu production，都係生活上嘅有趣短片，加油

見到有趣就會睇，分唔到類嘅喎

ching 有冇特別興趣，我可以睇下有冇啱興趣嘅 channel 介紹返

Vsauce 同佢旗下 D!NG 都好睇

煮餸我鍾意睇 bon appetit test kitchen 同 outdoor chef life

are you sure

我都唔知表達緊咩，即係類似十萬個為什麼，講下啲科學野，講下啲日常小知識，歷史個啲

咁試下睇 vsauce, d!ng, 同 CGP Grey

原來可以咁揾我仲成日loop ted個網喺咁揾

thx ching，我淨間睇睇

仲有 Technology Connections, 啱啱睇咗講電掣點解會 pak 一聲嗰條片都幾得意，subscribe 咗

講漏 Atomic Shrimp, 佢1英鎊煮三餐嗰條片真係 45 分鐘都好睇

ching有冇睇開jamie oliver，佢個啲好似唔係好學到英文，但就學到煮野食

有睇kenji lopez alt，有科學根據
另外 adam liaw 啲片真係 work

thx ching

有冇巴打有興趣，一齊開group學英文

我有時睇pewdiepie學
YOUTUBE有英文字幕
佢D發音都幾正好易明

呢個係打機嘅？

以前係打機
依家都會up下生活片
有集佢笑鳩套美劇supergirl 幾輕鬆

遲下睇睇，thx ching

ted個d講talk就有用
想學d比較貼地
日常office用到既英文